[開槍已係常態]如何反擊

見到大家係咁文宣，點解討論點反擊，燒野等製造煙霧係咪方法？

跟番國際示威規矩反擊啦

前線好慘，悲情文宣幫唔到好多，要宣揚以武制暴

反擊丫

推

yes

叫慘已經無用

自己姓命自己救

開左咁多次 義士升級武力好合理了

推
香港咁撚和平都開槍
班老屎忽又咁中意講外國點點點
咁我地咪跟囉

國際標準係火人

未必要燒人住，起碼燒煙阻佢地視線同前進

國際標準係火人完先開槍

但其實警察專登有煙既情況下開槍等記者同我地睇唔到佢開槍 如果再自己放煙會唔會反而對自己友不利？

成日都國際標準國際慣例
咁我哋都跟返國際標準囉

有煙未必𣈴到頭

自救

買gear 防彈

唔反擊就死梗，全民武力升級